有冇人睇魔法保姆？

今日畀左40蚊入去早場聽下歌睇下倫敦街頭都唔錯

同女朋友仔睇咗

唔好睇嘅

垃圾

如果唔係EMILY FANS,真係唔好入去睇!

同之前綠野先踪一樣.唔係為在女主都唔會睇

始終都係Julie Andrews原版好睇

同男朋友睇到瞓著

我都係，反而女仔訓著多

岩岩睇到反左無數次白眼

一開始去到跳入浴缸度都覺得幾得意 但跌爛隻碗嗰度開始on9